陳柏宇個老婆真係好靚

最重要係性格好

重要決定剖腹生仔
避免生闊個西，搞到佢個細兜老公第日扑野冇癮
呢種女人邊度搵

你瞞我瞞都算細兜？

疑似做倫敦金
讀美孚伯裘中五學歷點做「金融」？

16歲卜卜脆做model嘅符曉薇（Leanne），喺呢行浪費咗十幾年青春，近年將主力轉戰金融投資，仲開咗自家品牌Bernardo Thad出潮錶，搵到自己嘅一遍天：「因為喺model行業，我唔係好搵到自己方向，我覺得人生一定要有定位，但喺model我搵唔到自己嘅角色，好似可有可無，所以想搵份存在感比較大嘅工作。」

點解要揀金融投資咁大挑戰？Leanne表示：「真係機緣巧合，我喺08年金融海嘯入行，其實應該要多謝我嘅ex，佢做金融教咗我好多嘢，令我對金融都幾有興趣。講真其實好辛苦，對我嚟講最大壓力唔係交數，因為自己係有過度活躍嘅人，好難去專注做一樣嘢，同埋我讀寫有啲障礙，好難去記嘢同背嘢，所以考牌係最大壓力最辛苦，試過突然之間喊！」

由08年至今，Leanne有近十年金融投資經驗，試過損手爛腳：「so far到o依家損失過6位數字，但又賺得番。」有冇幫男友陳柏宇投資？佢坦言：「有，我哋為咗將來同小朋友，儲蓄同基金都有買，其中一份賺咗double，差唔多有7位數。」2年前，Leanne更同男友更成立自家品牌：「因為係我嘅金融客戶，佢做開手錶想搞品牌，自己對設計有興趣，所以開始手錶嘅事業。

修吓條眉係唔錯嘅

好難明啲無學歷嘅人
第二日就變撚左股神咁...
乜鳩CEO 卡片都派得俾人....